post 你係街見到幾靚嘅女仔

我認我毒

痴線又影我

你係坐隔離個個阿叔？

過左期未？

Lihkg 冇毒男

有毒男冇變態癡線佬
啊有幾個

第一張有啲似mary姐

淫腳😛

我碌鳩都長過佢隻腳 仲要禁樣衰

死毒撚做乜影我條女

商天娥？

毒撚真係好痴線

點解男仔個post爆到1001
呢度就沉左

我腳頭唔好..

後生啲會正啲

左定右？

事實證明高登真係好多gay佬

台妹 我認我影得衰

全部都好撚柒